呢條女對眼同隻手咩事

巴打你都係正正經經揾返個女朋友出pool啦

上次唔小心射咗入眼